有冇JRE成功人士分享吓心得？

前一晚訓足啲

駁唔刀